年宵賣旅行青蛙有無侵權?

報海關咪知囉

咁既垃圾賣138

$13.8就差唔多

賣身?
阿蛇我懷疑有人賣淫

有無on9仔真係俾百幾蚊買隻垃圾

元朗年宵有檔賣3舊
仲要係最細果隻

痴撚線

整得好劣下

又係淘寶拎貨返嚟賣

$138,係咪傻撚左呀

年宵= 淘寶實體店

咪係
唔是新聞

反而想知年宵入面有咩係正貨

年宵有幾多係無侵權

138

有
有啲檔賣清潔濟

報海關啦屌

肯定有 仲上連登問

咁總有人賣自家製/自已設計

年年都有人開哩D POST
我反而想知邊次真係有鋪因為侵權比海關收皮

唔係版權持有人投訴海關唔會做野

年宵=賣老翻

好核突

香港人真係最低賤既民族

100毛垃圾符水

點解年年都有on9幫襯侵權野

咁肉酸

版權持有人唔知、無告，就告唔入

搶

報定案先

年宵年年都賣垃圾嫁啦
早幾年吹氣珍珠奶茶都夠膽死賣
成班垃圾俾人洗晒腦學人搞年宵
人地真係落手落腳設計果啲多得你地唔少

現代消費模式唔洗去實體店啦
屌你又唔係咩正版貨

海關真心垃圾，幾撚時先做野

加勁多價喎...早兩日明明68...

咁醜 又淘寶貨

有！陳雲年畫 100%原創 一定唔係淘寶貨

都唔夠你地支狗
為賺錢可以斬細路手腳做乞依

推撚到報海關

其實報海關都好難鋤入, 樣衰咁撚多

咁撚鍾意報，不如告App store d老翻青蛙game啦

前幾日睇ig睇到幾個同學買咗

呢個又整得幾靚喎

屌你老母 我不嬲行年宵 都淨係 買下嘢飲嘢食 點會咁戇鳩買呢啲垃圾公仔

賣3舊果隻直情係呢隻

見唔少

ig 店都好多係咁

海關望住年宵
就好似連登仔去左AV 現場咁
好想入去任屌, 但又諸多藉口唔敢入

有檔磨芝麻好香

btw 上年果檔抄小巴牌既狗
今年果檔好柒

$20買垃圾水
仲見到好多戇鳩要拎黎影相
影十鳩幾分鐘拎角度

香港人真係好撚戇鳩

要搵個識寫日文既巴打幫手譯去話畀官方聽，同提醒佢地去返香港提告

海關才會做野

淘寶連順豐都唔洗$30

年宵不嬲大把老翻公仔㗎啦
第一年行年宵吖？

今日同個friend講，佢話啲人賺左第一轉就得都唔理

買過都知翻版公仔好低質，
正版會細節位靚好多。

痴線
同我個腦諗嘅第一句一模一樣

你方年三十晚唔跳樓價咩
但垃圾不了 一三八 我篤串魚蛋都舔舔脷喇

年年都係咁架啦,海關咪又係唔撚做野拉人封檔,唔入去買淘寶貨就夠

$1.38就差唔多

代表正確?

理壯氣直

無話正確
普通市民根本做唔到野,上年都有巴打開POST,大家一齊舉報一齊屌,但係一單海關肯拉人既都唔見有,可以點?

反正老翻，賣芒亨公仔仲好賣啦

有冇手足去完年宵睇 之後返屋企淘

擺明侵權都無海關做野
係咪on9

應該有
正等於大把人玩緊個隻...

介唔介紹講下邊到咩檔口？
我報海關

隻眼 好撚邪

要報都唔止哩檔啦，仲有大把賣Pokemon公仔，同埋垃圾公仔氫氣球

我有玩隻GAME, 但呢啲老翻公仔送俾我都唔會要, 好核突
從來都覺得年宵賣嘅公仔 / 抱枕, 買到番去都只會變垃圾

唔知今年仲有無香港母雞

買138擺明撳住嚟搶
冒牌貨

淘寶之嘛 我都淘左幾隻比同事

50蚊有找

想買隻 不過唔想係年宵同淘寶買
知唔知邊度有得買？

最細嗰隻3.5
可能運費真係貴得好誇張

不如問到底有邊一檔係無賣侵權物品

中學家政堂呀

淘寶咪又係侵權

呢D唔買正版任你整得幾靚都係假

運費仲貴過隻野 空運

上淘寶唔好信圖

on9

可能親身送上門

咁醜樣

成個年宵既公仔根本馬雲有售
我使撚買你taobao野咩？
自己斬識tao

淨係改埋啲閪名 東方昇 盤菜瑩 已係抄緊人啦

好撚柒呀隻野 唔該執撚左佢啦垃圾 仲夠膽死賣138

好乞衣

幾押韻啵

依家香港年宵=香港擺地攤賣淘寶貨
真係on9先會買

屌你$138

係呢種黎 上面貴d個隻都唔係
因為睇腳掌 貴d個種隻腳係/||\ 年宵個隻係 |||| 同呢隻一樣 淘寶貨都係賣最平個種比港豬 賺到笑

明明前幾日先賣68蚊

行咗轉一啲新意都無

嘩屌真係同一檔
就咁加$70
係唔係真係諗住自己變econ 天才
demand supply

年宵有咩係值得買

$10 士多啤梨幾好食

其實可以告 passing off，但係人地細公司未必有資源/會知道呢啲侵權

香港人不嬲只做轉手
犯法都冇人理

今年年宵啲貨好差
好難得狗年都可以咁醜

真係唔知年宵有咩好行 賣d咁嘅淘寶野仲要貴咁多

屌你老母
淘寶平平地賣都算
而家擺明抄橋不突只仲賣到咁貴
係得港豬咁撚蠢先會上當

係咪剛剛讀完賣桔者言

建議報 為左賺錢乜仆街野都做

落場貼淘寶價出黎

垃圾先去買野

行年宵不嬲都係行唔會買野

最多都係買野食

年三十晚最後幾個鐘一個30蚊去貨

旅行青蛙有沒係本地申請版權先

情況就同神魔抄pad一樣

街都有得食啦
逼入年宵食仲可能貴啲

偏偏d人買垃圾都有錢賺

賣鮮花冇得侵喇掛

只會愈嚟愈差

每年年宵乾貨區都盡顯香港人創意

衝動式消費

香港人最叻做中間人兩頭賺嘛
轉個手賺幾個開個啲...
依家有個新朵喇, 叫超級聯繫人呀